{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 개울가가든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内 - 予約人数を追加する場合、ペンションまで連絡してください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生可能。 - 最大人数を超える場合は入室不可能であり、払い戻し不可。 - ペット同伴の場合は入室拒否され、払い戻し不可。 - 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止。 - 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定。 - 入室、退室時間を遵守してください。 - 施設物の毀損、紛失時の宿泊客の責任、損害賠償が可能。 - 客室内の魚や肉を焼く直火方式は禁止。 - 喫煙は禁止、指定された場所利用。 - 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 - 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻し。 - 料金及び料金表を間違って反映した場合、自動的に予約キャンセル処理。 入室利用案内 - IPTV、Wi-Fiインターネット使用可能。 - プール利用可能(6月~9月まで運営)。 - カラオケ利用可能(15:00~22:00)。 - フットサル場、卓球場利用可能。 - バーベキュー場利用可能(現地決済)。 - 焚き火利用可能(現地決済)。 - 駐車可能。 - 渓谷隣接。 - 周辺観光地が多様に存在。 - 上記案内された距離は自動車基準で表記。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、誰に連絡すればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どのような追加料金が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室不可能であり、払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室拒否され、払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することは法的に許されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損、紛失時は宿泊客の責任となり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方に制限はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止です。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表を間違って反映した場合は自動的に予約キャンセル処理となります。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTV、Wi-Fiインターネットの利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用することができますか？",
            "answer": "プールは6月から9月まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは15:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場や卓球場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場、卓球場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用はどのように決めますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は現地で決済を行ってください。"
        },
        {
            "question": "焚き火の利用はどのように決めますか？",
            "answer": "焚き火の利用は現地で決済を行ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "隣には何がありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多様な観光地が存在しています。"
        },
        {
            "question": "距離の表記は何基準ですか？",
            "answer": "上記案内された距離は自動車基準で表記しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 728
    }
}